有無人每朝返工都飲咖啡？

咁飲法會唔會好唔健康？

一日一咖啡 醫生遠離我

朝早同lunch後都飲杯brewed coffee 醒腦提神 做野好集中

唔飲會好頭痛

有無人每朝返工都會起身？

差唔多每日早餐都喝一杯

日日都飲一杯 但越來越唔覺有提神 抗藥性出現

會肚痛

鬼佬咖啡當水飲

早上兩杯，下午一杯⋯

雖然飲開咖啡，突然唔飲會有戒斷反應
不過一日一兩杯咖啡唔會對身體有害
最重要係節制落糖同奶，呢啲先高卡路里
其他粉更加完全唔好落

唔飲番唔到工

返緊學都每朝飲 唔飲會頭痛

不過如果係靚嘅咖啡其實會冇咁傷

日日都要飲
冇飲嘅話到4 5點左右會得番半條人命咁